[
    {
        "id": 1727,
        "question": "Ay yüzeyine yapılan ilk insanlı uzay uçuşu projesi",
        "letter": "A",
        "answer": "Apollo, apollo 11"
    },
    {
        "id": 1354,
        "question": "Evlilik hayatının ilk ayı veya ilk günleri",
        "letter": "B",
        "answer": "Balayı"
    },
    {
        "id": 158,
        "question": "Çok yakın, sıkı fıkı, pek içten (arkadaş)",
        "letter": "C",
        "answer": "can ciğer"
    },
    {
        "id": 165,
        "question": "Bir eksenin döndürdüğü tekerlek biçimindeki makine parçası",
        "letter": "Ç",
        "answer": "çark"
    },
    {
        "id": 1201,
        "question": "Elektrik devresinde ampulün takıldığı devre elemanı",
        "letter": "D",
        "answer": "Duy, duyu"
    },
    {
        "id": 564,
        "question": "Mutluluk Hormonu",
        "letter": "E",
        "answer": "Endorfin"
    },
    {
        "id": 568,
        "question": "Aynı olmayan, değişik",
        "letter": "F",
        "answer": "Farklı"
    },
    {
        "id": 1961,
        "question": "SANAT ESERLERİNİN SERGİLENDİĞİ BÜYÜK SALON",
        "letter": "G",
        "answer": "Galeri"
    },
    {
        "id": 594,
        "question": "Sınır, uç noktası",
        "letter": "H",
        "answer": "Hudut"
    },
    {
        "id": 1160,
        "question": "Anlaşma, bağlaşma, birlik",
        "letter": "İ",
        "answer": "İttifak"
    },
    {
        "id": 281,
        "question": "Silah, kılıç vb. şeylerde tutulacak yer, tutak, sap",
        "letter": "K",
        "answer": "kabza"
    },
    {
        "id": 617,
        "question": "Çok dar bir ışık huzmesi üreten optik araç",
        "letter": "L",
        "answer": "Lazer"
    },
    {
        "id": 313,
        "question": "Ara verme, duraklama",
        "letter": "M",
        "answer": "mola"
    },
    {
        "id": 1675,
        "question": "Etki altına alma, söz geçirme, güçlü olma",
        "letter": "N",
        "answer": "Nüfuz, nüfuz etme, nüfuz etmek"
    },
    {
        "id": 1516,
        "question": "Elle yapılan kalın, seyrek dikiş",
        "letter": "O",
        "answer": "Oyulga"
    },
    {
        "id": 1009,
        "question": "Konuşanın temel olarak aldığı bir şeyden daha uzak olan yer veya şey, mavera",
        "letter": "Ö",
        "answer": "Öte"
    },
    {
        "id": 1860,
        "question": "\"HEMEN ARDINDAN\" ANLAMINDA KULLANILAN KELİME",
        "letter": "P",
        "answer": "Peşisıra, Peşpeşe"
    },
    {
        "id": 386,
        "question": "Dileyiş, dileme, dilek",
        "letter": "R",
        "answer": "rica"
    },
    {
        "id": 1272,
        "question": "İlk üretilen uydu",
        "letter": "S",
        "answer": "Sputnik, sputnik uydusu, sputnik 1"
    },
    {
        "id": 1056,
        "question": "Karaları çevreleyen ve karalardan sayılan, 200 m derinliğe kadar olan sığ deniz dipleri",
        "letter": "Ş",
        "answer": "Şelf"
    },
    {
        "id": 437,
        "question": "Güzel sanatlarda üslup, stil, konsept",
        "letter": "T",
        "answer": "tarz"
    },
    {
        "id": 1079,
        "question": "Birinin yapmakla yükümlü olduğu iş, görev",
        "letter": "U",
        "answer": "uhde"
    },
    {
        "id": 470,
        "question": "Hile, düzen, dolap",
        "letter": "Ü",
        "answer": "üçkağıt, üçkağıtçılık"
    },
    {
        "id": 484,
        "question": "Eski dilde \"Anne\"",
        "letter": "V",
        "answer": "Valide"
    },
    {
        "id": 1583,
        "question": "Yayvan ve düz olan",
        "letter": "Y",
        "answer": "Yassı"
    },
    {
        "id": 498,
        "question": "Bir şeyin fiyatını artırma, bindirim",
        "letter": "Z",
        "answer": "zam"
    }
]